年初一老衲將會著住日本皇軍制服同親戚拜年

老衲好波

好波清

唔做的話祝你永世做終國人

好波

記得影相

衲Dee好波

，

係都著腦魔裝拜年